連登仔說熊

個巿就會牛。呢個係定律。

好岩
好友post 好快消失
連仔收左大戶錢
淡友長期係頂

快d買牛啦